技能發動

帶唔帶返屋企好

你肯定捉到？

佢好地地唔需要帶既
細細隻果啲又冇大貓照顧先發動技能啦

無啦啦捉走佢